頭先搭電梯有條廢老對住我塊面放屁！！

屌你老母個廢老郁身郁勢我都知唔對路
跟住冇啦啦勁大陣臭屁味湧埋黎我個鼻到
篤屁包含哂佢幾廿年既垃圾毒素
條廢老放完屁之後仲要拍一拍個屎忽
死廢老好心你放屁就睇下後面有冇人啦
美好既一天咁就比個廢老破壞左，而家連飯都唔想食

有公德心就唔叫廢老啦

我既話會望下後面有冇人
跟住行去冇人既地方先放

原來樓豬咁撚矮

笑死

笑到我

係廢老高得濟定樓主係侏儒

飲食台

假設阿伯兩米，屁股對住樓主塊面，樓主應該一米一？

搭電梯呀

聞一聞舒根活絡

佢都有望，就係見到你先放

呀伯太撚矮 樓主太撚高又得姐

模擬樓主反應